（長文希望睇曬）政府填個島來塞大陸人定隔離真香港人？

強國那麼大
點解偏偏揀我地呢個島仔
又話鳩我地靠中國，科技落後，睇低大陸仔，深圳發展好過香港
咁搶住落來把撚 救濟香港？
我知道連登依家都唔少大陸仔
唔係針對你地，你地有權屌

150個說好的人才
變撚左收留廢柴

政府唔撚講源頭，而浪費錢係填海收留大陸人
屌你咩 試下cut鳩左150睇下點？

咁多個億唔係優先俾香港人
醫療呢？教育呢？呢啲咁撚重要反而個個議案都難通過或者唔撚討論，投資百幾億都好似造反咁撚樣
屌你起條垃圾橋轟一聲都無1000億啦
唔撚計後面冧左洗唔洗俾多次
高鐵又係 乜撚野三地交流
交你老母 香港人有幾多會去珠海
多去澳門都有船啦 屌你老母 之前有個撚樣話搭車安全啲
全部都係奶共

個垃圾特首都狗到出曬樣，上鏡啲陰陰嘴笑嘅樣
真係心都寒鳩埋，真係想攞香港進貢咁俾唯尼咁

除左香港
有邊度移民係咁撚易定強國一家親？

利申：90後 有感而發 因為好撚失望 無力感

支那最怕人聰明，識諗野
香港人以前比英國佬教過

所以覺得香港人「識諗」
知道共慘行唔通
啲反共意識傳到上大陸
萬一有1億人反共個政權都收皮

而家清洗血統
洗到香港人變晒支那狗
就唔會發到圍

150 個專才全部都係假
溫水煮青蛙先係真
外國又唔知，香港人又唔知

輕鬆維穩
而家示威遊行根本冇用

一定要靠國際幫手
上次美國領事館先係真正港獨開始

真，強國就係想拖低人地
等自己無咁撚自卑
所以香港一直都係同化緊
150來香港 約溝越淡

有一個大陸人 disagger左

咁撚長 打完無人睇原來好慘

又黎月經

無平台發洩啦
一連串嘅事搞到好撚失望

個島用黎放香港人 沉撚左就清洗完畢

推

LM

極大陰謀

所謂150咪收埋啲大陸廢中，廢老，蝗西囉
屌那星，你睇下人地新加坡，啲政策永遠係外人含撚
你睇下香港正苦，永遠係本地人含撚

根本一個地方去到政府完全唔駛理民意 ge. 只係得返人民自救。暗殺高官政變呢條路簡 。
自發屠殺外來人。好似人地排華咁

利申:唔係講緊香港

根本大陸就接受唔本土文化水平低撚到可憐
科技再高 再有錢都無撚用 都只係一部份人

就搞鳩香港 好多人覺得香港人越來越賤
其實真係多得大陸啲文化入侵
新一代完全睇唔撚上眼
唔係針對00後
但我可以好撚肯定大部份都係蝗後
因為真係香港人根本生仔係生存唔到（夾心階層）

ching 每日都有你推

搭車等車無聊推下po，都叫略盡綿薄之力

好同意

唔好再同 d 蝗蟲賤官講道理

長文

推

林奠話知你啦 不用分禁細 公務員岀身都知咩料
機會主義者 係叻呀有政治執行力囉 攞正牌賣港 講真 除左商家仲有人敢eh呀爺咩？所以唯一救港既係要有一個富可敵國又會多少為真香港人福祉既人 簡稱超人

有時間返去讀多啲書啦，講嘢一舊舊。